[護士學生]私院en畢左業想去HA做

(求指教)
依家係私院讀緊EN
想畢左業之後係HA做
我知道依家HA好少請EN
同埋HA既practice同私院好唔同
但真係好想可以係HA做
有無ching可以指教下可以點準備 有無咩可以溫定先
例如話依家讀緊間私院藥名係記brand name
HA係咪記generic name
就算機會好細 同埋請左既話初初適應會好吃力
但都想好好準備下自己先
同埋老實講想知有無機會定一定唔請